黑警，我屌你老母，你放元朗白兵走？有冇搞撚錯

有冇搞撚錯百幾個人你一個都唔拉，仲要當面放走晒
有冇搞撚錯。如果係你屋企人行過都畀人亂打，你班仆街黑警會點呀。睇到依家真係嬲到震！
警黑合作打人就合法冇罪，我地示威抗爭就係暴力罪行？
我從來冇諗過做勇武派，但係今日香港法治淪陷，政府警察聯合黑社會，唔單止襲擊示威者，仲襲擊一般市民，然後連掩飾都唔掩，公然展示暴力統治。
我唔想再和理非啦，再和理非只會助長暴政同黑警勢力
以暴易暴，唯一出路

文宣片

【石鏡泉】經濟日報執董
鼓吹元朗黑勢力"打仔"

【何君堯】建制派議員
稱讚元朗暴徒喺英雄

請share

呢d就係中共嘅依法施政，邊撚度可以容忍

拘捕左幾十條鐵通啦 你仲想點

fd過打band

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

行嚟行去唔知做咩
戲都唔做

淋病，奴隸聰，重有2哥
你地聽日點講？

全民頭盔月

我需要文宣幫手推

唔可以再遊行，因為係冇用。
大家都知元朗呢單野係邊個做啦，咁就冤有頭 債有主。

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

原post:

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

香 港 律 師 會 執 業 操 守 組 -- 投 訴 表 格

預撚咗啦
唔好太專注喺依到

要拉一早拉左啦 都預撚左佢唔拉嫁啦 係到比時間班白衫走

佢放仲好 你都唔會預會告佢地架啦
官商鄉黑警一家親
但就俾左個絕佳文宣機會
以後班藍絲無得再講法治 嚴正執法 暴力暴徒
同時屌醒埋班港豬
你不理世事 呢家搭車都會俾打
打完都算 你仲無得追究 分分鐘原告變被告

放走左班見人就打ge黑社會
聽日或之後普通人仲點夠膽再出去呢
根本唔知幾時又出黎再打人
無人想承受依種不確定性

果兩個撚樣 一定係到卸膊
佢哋啲常用句：「就個別事件不作回應」

重旨意班仆街死黑警？屌佢老母解散啦